[腳膠] 二趾長過公 vs 二趾短過公 邊種吸引d？

長過好d 下面張圖好似比人cut左一截咁

長過望落有骨感d

只不過係上邊果個啲腳趾修長啲之嘛

下圖第二隻腳趾好似條賓周仔

似你果條3cm賓周

無所謂
靚腳精粹係小腿同大腿比例靚唔靚
腳指正常就得

on9

二趾長過公
屌閪好輕鬆

唔死一世窮

痴線 我都有5cm架

係 好似你條賓周仔

一定係短

兩張圖水平差太遠
做唔到有效嘅對照實驗